AKB48本家討論區#48 台北小巨蛋演唱會大成功

雖然最近推得好慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到48,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9.本家PO飯聚主要話題：喂,你飛撚夠未
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小粟派&柏木軍&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.矢作萌夏本寫真傳聞銷情一般
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和57單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19.世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

留名

唔使訓咩

世界仔肯改個template未係小栗唔係小粟

咁早開定又冇得拎女王被中出做title

2019/10/23
我愛中村舞

留名仲有兩星期就係阿轆生日

下期提我

每日倒數緊

大家幫下手

20191023 我愛Karen

所以原本無台北應該真係可以捱到11月7號

lm

究竟天叢雲劍係咩黎

千秋樂先北海道場 太撚遠點解唔係本州

咁都拉到黎講

睇拳王應該有講

三大神器
鏡 劍 勾玉
但係真果把劍應該沉左落壇之浦
而家個盒從來冇打開過

就好似傳說個約櫃咁

薜丁格的劍

同正苦出聲明一樣,專揀深夜

發現依家越來越多mb成日舉泡狗心

有咁勁既咩

假波

48G 最期待肉體

麻友呢？

高中畢業前都唔會再有,轉去難波世界啦

主持所以唔落場?

好似係下年4月1日

仲有成半年咁多

原來女王又係奉子成婚佢老公肯定晚晚都中出啦

都唔算係啦唔係話2月結婚咩

Melody襪

咁似miyu既

係 做乜

屌 以為自己要驗眼

真心靚咗

我都覺
之前pd48睇嗰陣真係比以前靚左
希望佢有好發展啦

原來白間上西横野世界巴打係因為睇肉體所以轉會

世界仔肯定無睇奈奈明明今場唱得幾型

巴打們快手去睇上海灘

去左朋友屋企打邊爐

但我上星期好似已經睇過呢段咁既

2月已經遞交結婚申請，係最近先辦婚宴，隔咗成八個月

咁都唔算奉子成婚啦反正都入咗紙啦 早扑定遲扑都有關係

*都冇關係

其實第一次係度留言，雖然一早接受現實，但仲未平復到

咁有人肯娶都好既,唔通真係好似啲聲優咁嫁親都差唔多3字尾4字頭咩

個個都總會有呢一日差在遲定早
睇下下一個會唔會係南哥

南哥話過想生兩個 一定會啦
不如估下下個結婚既會係娘娘虎牙定優子

娘娘開拓緊市場，應該無咁快掛
感覺優子會快啲
不過通常咁估就好易爆冷

我明 好似西野カナ咁
間房仲掛緊佢啲poster 雖然房門嘅另一面係貼柏木

應該唔係南哥就優叔架啦

優叔果件係咪好似美國佬來？

我家ゆきりん

我冇左鈴木優香可能會生存唔到

快啲死

屌那媽
肥秋個樣好似777

你希望佢唔好揾著個mk仔好過啦

又一個新名

新静岡

睇開夢莉,係咪有咩誤會

番工姐,無事既

今次睇唔睇卒CON/ SOLO CON?

落左

之前咪有巴打話卒con多咗張飛

單推奈奈,係咪有咩誤會

楓師兄轉投波控

條線咁淺都叫波控

地下idol姐
又唔係g

會然薮下楓最鍾意啲會摸身摸世嘅idol
個身俾人摸幾吓就沉船

你單推奈奈做咩會抽夢莉con又落咗

原來咁重機心

奈奈話夢莉係佢好兄弟黎

好明顯未唒

不過無咩用啦,8仔岩岩先叫做有一兩個拍水著,幾時排到佢

橫結咪影左 之前私影埋

呢啲野駛排隊既咩

ハロプロ、ライブでのジャンプ行為禁止へ 2020年1月よりルール適用

出年咩都冇得玩

全国握手会
２０１９年１１月９日（土）イオンモール名取
浅井七海・岩立沙穂・大盛真歩・岡田奈々・行天優莉奈・久保怜音・倉野尾成美・坂口渚沙・下尾みう・田口愛佳・谷口めぐ・西川怜・福岡聖菜・村山彩希・山内瑞葵・山根涼羽
２０１９年１１月１６日（土）エディオンアリーナ大阪
浅井七海・岩立沙穂・大西桃香・大盛真歩・岡部麟・柏木由紀・加藤玲奈・久保怜音・倉野尾成美・田口愛佳・西川怜・向井地美音・村山彩希・山内瑞葵・山根涼羽・横山由依

有無翻譯

「2020年1月2日以降、各ユニットを含む全てのHello! Projectコンサートにおいて、ジャンプ行為は禁止とさせていただきます」と、2020年1月2日以降の全てのライブにおいて「客席内でのジャンプ行為の禁止」
2020年1月2吮之後 所有HELLO PROJECT!既演唱會，所有厄介咪撚跳黎跳去，以後唔好阻撚住晒。
48GP一早唔比跳 所以零影響

原來係咁,我仲諗緊到底係咩

好似俾野針過咁

IT 狗又贏

日本係咪得IT狗呢個職業

腄左咁多既

N賓?

早幾年又話跟中國有錢二世祖

睇相成日覺得 佢個樣好似key落個身咁

完全唔岩比例

係囉 一早註冊左啦 補擺酒咁解啫

千年一遇

Sor9 load唔到呢廿個鐘嘅野 火星左

日本剩係得it9，棒球手同搞笑藝人有成為神既資格

公平咩

其實it行業係日本係咩地位

同勇者之類差唔多掛

次次都係IT狗

IT好搵得？

你望下sr個社長

五大訴求,缺一不可

今日お肌のケアをしてきました！

これからも
お肌のケアがんばります👶💘

#医療脱毛
#ビューティースキンクリニック
#新宿

一係做到數錢數到手軟嘅位
一係就做真

但我地聽到既成功例子已經算夠多了

脫毛

快啲去做隻成功嘅it狗去搵奈奈

唔係咁易

クサイものだらけ

幾時先有轆轆同奈奈既單獨合照,想轉wallpaper了

話說56單C肥夏去左邊? 扔西瓜都搵唔到
全握又無 TOUR又無 公演又無 上海灘又無份
同男朋友仔去左邊度Happy

可能去左秘密練兵

阿奈d mail真心勁多 有成二三千封未睇根本搵唔晒

我都想同肥夏秘密操練，一定好多花款/招式練

不了

乜唔係收到就立即開黎睇格咩訂完唔睇

呢間野啲相個水印大到

我都記得當年bingo長髮奈奈話結婚對象要公務員

已經覺醒左

減肥

活塞運動

適當既時機

想問下有冇人知邊度可以拎到/買到前田黎緊上個套戲嘅海報?

我想要係成大張海報
btw 套戲叫to the ends of the earth

咁我就唔知了

以我經驗去日本戲院睇戲既話 通常戲院會有GOODS賣
但唔擔保呢套戲會有 最好google下先

好想打機唔知部腦幾錢呢

牙轆對腳想奶

btw張相點影兩隻手都打緊機

老屎忽心態

首先idol 自己點解會支持圍爐
btw 最撚黑人憎永遠都係個班自我意識太高既老屎忽飯

早推永遠唔代表有幾巴閉，反而愈黎愈多核心飯先最緊要

姐係仲有個神秘人去影

早推者勝

原來係咁

話時話,31號個唱k比賽係錄影定live

個個就係我

日本仲要咁鍾意用茶几,一推就已經瞓得

一推就

呢個公仔真係好正

奈奈個人中損左好擔心會唔會破相

我岩岩問左佢 係較時間制影既

好似好勁,係咩場合？

上海灘排練好心無人睇就直接cut走幾場

點知無人睇

冇買到

貴過sr咁多

係一間電子支付工具公司係東京交易所上市
佢同佢間herlipto好似係代言定唔知首批用佢嘅公司

即刻飛過去買

問邊個mb

件披風會買睇con必著
仲有生誕T買 正

買完都係要翻牆睇等實碟吧 如果有

轉天氣 我地兩公婆都病咗

我諗緊件披風但肥人驚熱

痴線
可以當被冚

好掛住水野愛理

好掛住水野愛理too

我都覺一定勁撚熱 只限秋冬天
冬天可以比我呢類怕涷毒撚感受到推既溫暖

圖文不符

五大

係咪我既錯覺？有種好hea既感覺到底都市傳說話生誕t既樣都係mb諗係咪真係傳說黎

缺一(我)不可

呢種design我都識啦
可唔可以比啲創意

人地nmb件9周件衫靚到

唉

唯有諗係營運整既,奈奈剩係負責影生誕生寫

彩虹旗喎

原來咁有深意

牙轆最近好似肥左,個肚仔

蘑菇個件

衰妹特登露肚

著得咁少緊係會冷親喉嚨

仆街,好似病左

特登露就係飯都知

社畜要番埋星期六邊得閒病

乜原來咁鍾意露肚既咩幾時可以露埋上面同下麵

番6日工

本來仲有2個幾鐘就係我完美既水樹奈奈香港演唱會。。。仆街林鄭同班警狗

張圖咁哲學既

唔番工邊有錢窮撚又要追idol既後果

我明

腸菜

估唔到有結婚vlog，不愧係娘娘
成枱都好歡樂，好感動

除

腦婆病咗就休息下啦

搏殺期

彩希

有啲人個樣顯老既

勁到

有無巴打黎緊會去是但一場全握

全握係咪要排得耐啲？

我新飯未去過之前去都係去個握
貪佢全握有個mini live 又可以握唔同mb 好似幾正
原本想去下星期六名古屋 但呢兩星期番工真心太撚忙
暫時仲想去16同17號兩場 如果去唔到就算 等下單

係有呢個優點既

46 定 48

標題寫得OOB喎

美魔女會係

真？

想問下救世主去左邊到救世

應該真了

核彈銀牙銀牙企完center又割禾青。。。

不穩定因素已經走咗
起飛了

官宣左

【矢作萌夏 卒業に関して】

先程放送されました「ミライ☆モンスター」にて、込山チームK 矢作萌夏がAKB48の卒業を発表致しました。
矢作より、ファンの皆様へ卒業に関してのコメントが御座いますので、こちらを御覧ください。

#矢作萌夏 #AKB48 #卒業
#ミライモンスター

萌夏好似入黎得個年半,當番暑期工咁咩

普天同慶

邊間學校放年半暑假

早排後藤萌咲先話有人畢業

可以番去同男朋友一齊了

岩岩出道無耐咁快走

啲資源又射落海

屌又浪費左akb1年時間

akb嘅極限已經過咗
2020年到nmb發揮啦

執柒左佢算啦

迫人轉推坂道 仆街肥秋

文春以後搵佢做線人了

塚本日文字

大人AKB

你預去玩大半日啦(睇你握邊個

老萌真係好多野講

咁接班路線圖黎講nmb真係好好多既

個思維又會跳到46咁神奇

除衫嗰方面?

利申無睇AKB NMB

除衫同小隊出歌個啲

2047年仲睇肥秋野 不了

話時話,本家po好似好耐都唔見北海道巴上水既機會黎喇,飛雲

嘩點解一訓醒就見到d咁shock既好消息

吉本會玩好多野 拍短劇 YNN節目 夕方NMB 做漫才
做youtuber 打機 搞時裝品牌都有

黑社會勢力強大

關西最大黑社會呢個真係睇到啲梯隊藍圖會係點

片

無左救世主 AKB 2020會否執柒

另一AKS垃圾投資

救世主

Aks管理層燈啲定因航管理層燈啲

我估係勢力大同埋唔係吉本做開偶像 會肯試其他方向發展

應該係近呢幾個月聽到唯一好消息

原來moe講真

正
估唔到咁快走
咪撚阻住地球轉

下一個會唔會係咪醬

應該唔會

點解aks成日推D牛鬼蛇神

冇左救世主啫
我地唔係仲有救世珠麼

2020等 彩希奈奈carry啦

呢個真牙

依家先捧彩希真係曬唒

唔怪得舞台劇無佢份,台灣又無份

彩希專心攪奈奈

好明顯

難怪56單又又又又又再販

你諗吓舊年周年宣布佢昇格做Team K正式成員之後
佢喺Reset公演負責個位幾咁重要就知

啲人話上次上公演已經係舊年11月

真係好 以後可以係咁食 唔洗俾人話

佢今年係零公演

睇其他地方講佢係俾人影到？

自己Google 「 週刊文春 救世主 」

佢講過咩？

講緊畢業生後藤萌咲喺Showroom爆料嚟緊會有人畢業

假救世已走,真救世主(禾珠)呢排都出返黎,代表D咩

最強原石 已在陣中

akb執

好彩我哋akb次世代最強原石又歸位，唔係akb就真係收皮

玩完

唔追idol會死, 好似係

48仲有其他團同人既

但佢係akb都冇發展空間 點解唔走

綜藝位都仲有佢份既

但係真救世主無論係佢本身定佢所屬團體都賣走咗。

第3勢力

第三勢力支持邊邊,個邊就會贏

第三勢力
沉默嘅大多數

當初AKS係做咩事先會睇得起矢作萌夏？
呢條女一到今年完全失去曬工作態度
唔去劇場 話人死左 急速爆肥 仲要上文春
本來NGT班八婆臭閪已經好仆街
結果呢條女又大大力摑左AKS同AKB一巴
真係一山還有一山高
我已經無嘢好講今年應該唔使再旨意上紅白
食屎啦AKS

好似係見佢握手成績好，釣到飯。

照你咁講即係呢條女嘅問題啦？
講真佢一開始係OK無問題
係今年特別低能
NGT單嘢都已經影響好大 佢仲要唔知死
先至會搞到咁樣囉

如果今年akb唔上紅白，但係izone有得上，就真係。

其實一早就應該有咁樣嘅心理準備
當然我唔知AKS會唔會用盡努力（即係お金）去全力支持
但係講真呢個時勢 想上紅白真係好難

48上左幾多年

一共11年 連續10年

佢死賴唔走 放心wo

冇上一排好熱鬧

同ske一期生鬥長命。

後生仔識食

sunk cost is not cost
aks係揀錯人方面真係從來唔會錯

地方的媽媽

文春夠鐘啦咩

文都出左

我仲估普通畢業生
原來真係大人AKB

係咪姐係個個咩塚本係教教我牙媽首歌個個

不死

同#1有得比

老咪一生推

推到老咪變紀錄保持者

係呀老左好多

其實我諗返轉頭又覺得唔係好啱
應該係NGT個班八婆臭閪比較乞人憎
矢作萌夏其實係佢自己有問題
但係AKS都係要食屎

巴打好憎NGT咁wo

啱

點解唔可以憎？
就係佢哋先搞到akb嘅朵徹底臭曬 AKS又咁包庇佢哋先至會有今日嘅結果
須藤凛々花 松井珠理奈係佢哋呢班八婆臭閪面前都係曱甴咋

我唔係針對呀ngt
我只係想講
在座各位

得你不離不棄

佢本身唔係結左婚咩

迷路G本寫真無線上版買

小心講嘢
會然阿蘭·達瓦卓瑪=ngt護旗手
講嘢唔啱聽就有200刀手出嚟

所以咪不倫會唔會係佢個仔黎咋

離婚？有無佢嘅飯說明下

我反而想知仲推NGT嗰啲究竟諗緊咩

@牙蘭

我推既係台上既佢
台下我理得佢做d咩

台下既佢咪老強囉

唔理

其實我冇推ngt

推推吓就變推床上嘅佢

諗起劇場果張野

AKS一早應該強推到尾 既只有一個

btw大家最中意邊首歌
我既話係草原的奇蹟

奈奈呢？

好難分先後喎青
禁じられた2人
キャンディー
溫布頓

Kp心水清牙今次

夢へのルート

高い山を登るルート それは一つじゃない
兄弟爬山 各自努力

路過 矢作萌夏咁快唔玩?

節目突然自爆，主持人呆哂。

睇twitter又諗通左點解萌夏本寫真個官帳仲運作緊

矢作萌夏既極限已經到左
48既センター跟住落嚟輪到鈴木優香既發揮

Agger
成日都轉推 推一陣見未有效果又即刻轉
結果咪急功近利推左個炸彈出嚟
邊有人一強推就即刻有回報嫁
京樂都係去賣珍珠奶茶算啦

屌你老母咪燈啦

請講

賣既話可以連搵人代言既費用都省番,幾時出珍珠奶茶月別

睇開火鳳就會明

八奇思考領域

成日都轉推

仲以為指班飯

兩邊都講哂

12. 本家區三大黨派:小粟派&柏木軍&萌夏黨

講緊邊個

仲有event先算啦

《日本大放送》個理惠被篤灰

大大力揸落去

咩搞笑藝人黎
而家無人識你呀
btw 篤灰死全家

好似唔知邊次香港官方活動請過嚟做MC

係咪個頭戴金魚套個對二人組合?

第一次聽
應該係依家全世界都識佢地係咁嘅人得償所願

第六再販都有撐AKS

為左幫救世主既最後銷量光芒去到咁盡

講出波本家真係輸哂

１２月２４日（火）幕張メッセ 開催分
ＡＫＢ４８
千葉恵里 第６部【ご来場認定カードサイン会】
本田そら 第３部【ご来場認定カードサイン会】
大家志津香 第６部【ご来場認定カードサイン会】
馬嘉伶 第２部【ご来場認定カードサイン会】
石綿星南 第４部【ご来場認定カードサイン会】

屌你老母啦第六次再販先加多部

呢啲女
兇神惡煞咁
等我治下佢地先!

咁抽唔抽

焗抽架啦

唔怪得最近幾次冇再搵SOKO啦

香港仲會有event咩

以前睇豬鬆介紹過佢地

巴打你聖誕都飛，係咪超貴....

聽某會然講聖誕飛唔算貴

聖誕緊係飛啦 聖誕服喎

聖誕睇住班女係你面前跳

其實你25號朝早番都未開始貴(ry

好掛住夏啦卡靚b

抽

牙迪真係好撚正

世界仔打算去幾多部支持奈奈?
暫時睇落所有公演都仲有飛剩
個人建議 全勤

你想迫死世界仔咩

問問問
問夠未？？？
人地個心都已經去左難波度
仲問佢睇唔睇本家mb做乜？

除衫方面 難波就真係贏本家幾條街
又有咁多原石

難波啲原石一對對咁計(好似係

我仲諗緊

#AKB48歌唱力No1決定戦
10月31日(木)決勝大会の応援ゲストが決定！

向井地美音さん（AKB48）
須田亜香里さん（SKE48）
小嶋花梨さん（NMB48）
田中菜津美さん（HKT48）
真下華穂さん（NGT48）
岩田陽菜さん（STU48）

もちろん、TBSチャンネル1の生中継にも登場します。
→

明g佢一個都唔去

上屆三甲呢?
支持崩卡

呢個係睇波講波團黎

初日之後 實有人寫上海灘好唔好睇 到時先決定都未遲

到時會唔會無得抽了

公司啲人開始係度填表搶緊2020啲假期,但仲未講57同10專,啲好日子俾人拎哂了

右邊好似幾正

點解要預早一年Plan假會唔會太痴線

5月日本黃金週攞咗先

佢地搶啲請2日駁紅日個啲因為見俾我拎左10月頭請4放10過得好爽,所以搶左先

會唔會係鳥姐做C?

其實係珠

c位只屬於救世珠

又復出搭出碟
劇本一早寫好啦

但係鳥姐出年畢業，出張畢業單都好正常。

今次center係#2
#1無份

照咁睇57單center應該到#4

有乜為呢

命運,天意。

抽

#1再唞吓先

#4唔係大🍋咩？

完全唔記得左仲有櫻花呢個人

如果57單由ngt大top做C真係死得仲甘。

咪呀屌
係嘅話我真係唔買

反櫻係度

過左韓國之後啲小動作好核突

邊個又妳條女

泡狗

喂

堅定不移反

唔睇泡團
利申 mb一泡化 即棄

我有女鐘意就睇，除左支那雞

siu4
邊個做c有分別？

例如呢？
無追izone了

咁小事

]

認真咩
牙櫻係俾人撞個個喎

左邊嗰個都冇咁大反應啦
好似踢波插水咁

但你係屌佢搞鳩你條女嘛

Sor可能記錯

奈奈/美久做咪算

佢講完都恥笑緊自己

又做飛天狗

將近30的賣萌

屌你咩，我奈津子上年先又同奈奈一組
又被吊打了

去加泰支持示威
成班暴徒

最後武士

kp 青去開新po悼念下你條女啦

完全認唔到

麻友表示

黑櫻不了
泡菜不了

再見了夢莉

講真如果唔係染得太過分嘅係正咗嘅

等多日開得唔得

泡狗不了 永遠反泡

大佬條女生日？

咁你攞1001先啦

想爬雪山了

順便改名叫SKE48討論區

唔洗
珠=SKE
SKE=珠

認真唔好咁
我唔想個po擺成年都唔到1001

個邊1000喇你要攞就攞左先啦

剛剛睇完馬路7 浪費晒我啲時間

即刻返煲馬路1同2平衡返個心理

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

有無人知我多田運勢會點？抽到凶.......

好撚正個景同個人都

到底係邊個同佢影

佢阿哥

做轆轆牙哥到底係咩感覺

唔知 毒生子

細個一齊沖涼

大個同爸爸一齊沖涼

啲衫仲可以一齊洗

啲衫一定好香

做牙瑠細佬都係有得睇無得食

[url]
[/url]
無論幾顯瘦你都係肥架啦

起碼睇左同會一齊沖涼先

邊有咁多錢飛呀

星期一唔使返工咩。。。

這些機會不是屬於我的

我

你咪又飛

點解要用個又字

一次以上咪又

同路了

我今轉淨係握8仔

乜生誕T都要攪再販

楓師兄個新歡握手有完售 係咪包左部

勁到咁

有錢到一黎就包部

完勝

第一次出握手就完售

證明好多飯都係廁撚/波控

就係呢啲除衫大波g搞彎晒成個group
48原點係咩呀？係劇場呀
日日影雜誌相又唔上公演想點呀

橫野唔係有上公演咩

橫野同上西妹 邊個勁D?

咁啱你去睇前田x子嗰日有囉

老婆正得滯可以點算

前田令子？

咁岩路過姐

我絕對相信奈奈今晚一定會贏

今晚係みゆみゆ揚名立萬既一日

路過路到落埋去劇場坐低睇電視呀

支持

正

諗住幫你幫下佢啲隊友

我全都要.jpg

唱K大會live

我女朋友真係好尾機

萬般皆下品,唯做警狗高

好撚驚呀黑警死全家啦

死全家啦黑驚，屌爆你屎眼呀

Popo啲post咪夠哂煽動

唔寫殘體
傻咗?
港獨台獨份子?

禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件

應該係all

我地萌夏黨又大勝

收皮啦 收皮啦

唔知講乜好

臨死都要死霸爛霸

今晚結果

個結果都無公信力
有咩好討論

好可愛

本身入決賽嗰八個都有啲奇怪
每組頭兩名晉級
老老實實今次頭第一第二組啲人嘅表現都好麻麻
去到第三組直頭係死亡之組咁
點解唔可以係20個揀8最優秀出嚟再入決賽
完全唔明呢個玩法係咩玩法

咁就好似世界盃咁,分組出線都唔係唔得既

你錫既？

宣佈卒業都仲要做比條肥西AKS不愧為炎上專家
肥夏幾時Share埋平時同男朋友仔D相比飯睇?
還掂48G都無咩起色 靠番炎上起家啦不如

冷靜唔到

聽左聽，個人而言鐘意奈勾把聲多d，但萌夏都唱得唔差既

就係畢左業先更加唔洗做馬比個就走既人
先反證出佢拎第一係有公信力唔係做馬
不過反正係自己推就係實力 唔係自己推就係做馬架啦
講經咩

G持你地炸9評審twitter

支持評審委員做出不偏不倚既評分！Ask絕對係公平公正公開！！萌夏絕對實至名歸
利伸冇睇

你地係以為唔係萌夏就會係奈奈咩
要講唔抵都係亞美瑠
唔係奈奈囉

法國叫美瑠既都特別尾機

貓頭同五廁班Anti cap圖真係好撚正

結果今年無萬聖節裝睇

五大訴求

我無咗原かれんたん真係會死

下星期仲係佢再講

下星期會有咩特別事令我更加愛原b？

右邊隻除衫g下星期除到上封面

咁你買唔買?

我買多一本 就少一個人受害

買多一本,銷量+1,銷量好就再拍多啲

Karen Yuen 好快都要落場

Good job

幾多人

冇錢去

發覺右面嗰隻除衫g叫人12/22握手近生日就要抽爆佢 我都無抽
但係左面嗰個生日正日我抽咗

好似有啲貴

係咪有手足想推轆轆生日做post名而家1號但已經600幾

呢幾日好似推得特別快

你既愛唔夠

一向都咁快使唔使我幫手推快啲？

係推奈奈生日搭埋轆轆做po名先岩

唔係 我好同情佢 因為太貴會真係買唔落手

我老婆隻新體感都冇買到香港要翻牆

倒數6日

唔駛了 唔想睇你女人

相架無乜用,姐係買張生寫

どっちがすち？🥺💓

傳說中最垃圾禮物 相架

唔好買啦 生寫產品 多撚到扔

貼番啲正經圖好嗎？

咁你有奈奈生寫既話,俾我

快啲呢幾日推爆佢 到時又可以推爆多個post

睇落冇咁肥

其實真係唱得幾好

2019/11/02

我愛岡田奈々小姐

轆轆5:00就起身開台

日本人係咪唔需要訓覺

idol 瞓3個鐘就得

俾人淋紅油咁

以後唔使再嚟

仲會黎咩

同sosad 好似

Loop完未牙

呢件屌打肥花吧

休息一排修練有啲野唔同左都好正常

其實我想佢塊面有肉地啲太瘦

呢種髮型個頭一圓就好易出事,你望下上面個個不能說的人

原來珠隻大碟10月榜連百大都入唔到

0推廣

直情出左都無人知好似連kp巴都無乜點提過

咁老實講現在本家出碟無握手會 可能都係咁上下

[url]

[/url]

屌你老尾 鳩咁多守則幾撚時要有不反先可以2s

兒玉瑤？

西班牙都去,點會怕

KP好似貼過2次圖就冇再提
#1自己又冇做宣傳

個陣唔係話暫停活動緊麻

屌。。。咁唔笑了

依加出左隻碟#1都冇理過
好似自己都唔知出左

話時話,封面係咩

唔多似cd封面

showroom都係呢張
[url]

20191103 點解我今日會喺香港

love

有咩慘得過聽日握手會 而家係日本上緊機番香港

點都無可能唔射波啦

Cls

一黐埋就做硬膠野

我都想請到假
公司太仆街關係，我已經炒左老細魷魚全職廢青追idol 拎老綜出雙糧住公屋

難波既戰力點解可以咁高肯定比佢釣死

AKB48の次代を担う、15歳の新名物コンビ“まなくる”「結成当初は髪型でよくケンカしてました」

炒左做乜唔留埋聽日,照射咪得

咁都要有專業操守架約晒客黎開會

肯定又係關ngt事

咁俾個叻你

幫我同牙轆講佢好正

唔俾打直影我屌你啦

・顔が見えないもしくは わかりづらい状態での撮影（顔全体のフェイスペイントは不可とさせて頂きます。）
・かぶりもの、ヘルメット等をかぶった状態での撮影（帽子については、係員の判断により外して頂く場合がございます。）

蒙面法

肯定又關ngt事啦

OK事實唔怕講

轆轆好撚正日文係點講？

呢兩個有好耐。。。

點解叮噹阿叔又得既

點解一直都只可以做心心手勢先掂得嚟影相又有人十指緊扣

我仲成日打直影又叫member幫手揸機
用埋live photo

係樣既問題

成個骨已經毛
影張相都仲要又呢又路

難以置信竟然有人今日係香港番工都唔嚟握手會

比3張券 對住佢打個力千

痴撚線 我柏金信隻手震撚過尋晚faker member唔幫手一齊揸我次次blur

Okada Nana daisuki

之後佢就會好撚正

いばらぎななかいれんぞくいちいおめでとう

踩場

見到轆轆部ipad連續4個人中,做馬出術牙

奈勾條隊

試過同一個位連續中三張

抽極都唔中影相

又一大班巨巨飛左

你有無讓座俾老人家先？

利申：尋日有幫佢地開門

20191104 點解我今日會喺香港

你前半年飛咁多，休息下唔得?

有但依然惡運纏身
希望剩底幾部轉運

讀心術

世界仔2個月咪我半生咁多 咁樣叫好多咩

半生吹大左啦

唔想知你地握手握成點成班飛天

你曾經有呢個機會,但要專業所以就放棄左個機會

你2個月睇公演多過我一生添。。。

留完個名即刻連中兩個member 2S, 咪話唔邪

喂喂喂喂喂

邊兩個

屌,睇住前面兩個人單抽中轆轆2S

你推既都top好難幫你，支持下弱勢社群，隨時影到手軟啦

點跟

Meru同體操妹

有握手先入嚟lm
唔好話2S, 我今日到依加淨係抽中過一張premium card
btw咁啱幾次排隊隔嚟條lane都係生誕mb

我唔會為左有野拎走去抽啲唔識唔熟既mb

我都係今日先破處之前聽呢度啲巨巨話多到唔想要同掉

其實唔難

由木村拓哉主演嘅春季SP劇《教場》海報公開，首次以白髮造型亮相，飾演警察學校嘅教官，而飾演警察學生嘅演員有三浦翔平、大島優子、工藤阿須加、川口春奈、林遣都、葵若菜等等，今次劇集強大陣容，由木村一個教官對30個學生！fans 期待嗎？

【INFO】
《教場》2020年1月4日及5日晚上9時富士播放

你兩個做乜呢排突然咁老友

你都係飛完

成個po都係飛天狗

佢尋日睇左兩粒真人轆轆=我地幾多張卷

如果有一部係cancel咗，張卷係咪可以用喺有打星嘅部？
同埋係咪用喺其他部都得（e.g. 六部cancel用喺第七部其他有星嘅member）

係,但個部既抽野無你份就係了

第七八部 開始亂入增推部(有星個D)吧啦
但要個部開始左30分鐘之後先入得，最多好似一次5張。
有次增推左松本日向 差D沉左

松本日向啲對應真係痴撚線
正到癲

J家殺手

仲有出片咩剩係知第一條片就係食

有得去好去....

行天優莉奈
@tenten_yurina
·
7分
イケメンなななさん髪の毛耳にかけようとしとるこの瞬間❤️

性別認同問題

中第二張即刻同staff講大丈夫
太多, 傾多陣好過

終於有劇撈

Karen咁耐唔見我會唔會以為我死咗

世界仔係邊

早知學你

右手邊低頭個個,岩岩影完第一張執緊野入袋,估唔到咁快第二張

唔好起我底

好想幫佢生bb

唔怪得搵極都唔見

我連講大丈夫既機會都無，你就下一手即中

試過一次不過通常都會要因爲其實都唔多

型棍子自爆都唔驚

咁撚型
想幫世界仔含

型到咁 點跟

有時都唔明點解我女人可以正到咁

好gay

有時特別活動送個啲直筆勁大張

上次八月抽中幾張沙灘墊 完全塞唔到入袋

仲要拎到番香港之後 直接扔左入櫃 睇都未睇過

又串

決定狙擊uk巴了

難以置信,原來我尋日先見完奈奈

一齊幫牙轆SR打氣

食食食

今年八月嘅話嗰張サンシェード應該唔係沙灘墊, 係車頭擋太陽

真係奈奈？

個個真係最鳩我個名幫我揀左水瓶但都係入左櫃定唔知放左邊

你無心姐,唔係有咩可能唔用或j

仲有邊個完美既奈奈

唔食點養波媾j家

真心覺得奈奈係時候要換電話

又呃啲妹妹仔

要搵啲風左右吹下先得

仲多唔多人有玩音GAME
唔係在日巨 投唔到票

你飛就可以

飛天都無日本電話收sms 真係要在日巨先搞得掂

11/14（木）に発売となる『週刊少年チャンピオン』の表紙＋巻頭グラビア（13ページ）に、岡田奈々が登場！！

打算買幾多本?

漫畫呢啲紙質好差,唔知點保存好實影到奈奈起哂格

咁又唔會起曬格嘅...但始終都係粉紙好啲

同埋有心理準備部分相係黑白

利申冇買過你呢本 不過之前買另一本漫畫試過咁

其實如果唔係強迫症要買hard copy既話
可以買網上版啦
又慳位

點都好都係一個曝光機會黎

網上版係咪仲高清啲？

實體版其實好多時都唔會拎番出黎睇

網上版應該都係照掃圖咁姐,係睇佢有無壓過圖

諗住出埋背景掛,但我個問題一直卡係解像度

其實都差唔多大細

其中一面有20xx大 已經好好多

呢張之前用咗超耐

靚靚老婆

11/12のうたコンに出演するAKB48メンバー
柏木由紀、村山彩希、西川怜、谷口めぐ、山内瑞葵
大西桃香、倉野尾成美、清水麻璃亜、太田奈緒、髙橋彩音、吉川七瀬、歌田初夏(チーム8)

話時話,轆轆sr係咪仲拎緊第二名

係呀, HKT班箱推好鬼勁
要世界巨幫手一齊貨金幫好女仔

唔係咁易既

其實第唔第一都無所謂既，佢開多啲SR先緊要

唔貨都得閒睇下，真係有趣睇極都唔悶。

睇牙奈mail張圖,黎緊個雜誌封面應該係性感風格

其實仲爭幾多分

齋睇靚女都可以成日啦

300萬300人貨一塔就得

其實都係樣既問題

ベストヒット歌謡祭【公式】 @besthitskayosai
本日より歌唱曲を発表🎉
【#AKB48 歌唱曲】

#10年桜

#10年桜から10年🌸
#柏木由紀 が衝撃発表⁉�

#ベストヒット歌謡祭🎤
#11月13日よる7時🕖 @AKB48
-

又係呢張可唔可以比啲新意

記得同場係咪有彩？定另一個節目？

放心 唔會係卒

梗圖唔係成日有既

收到風

係其實好啱

佢自己都講過今年內唔卒啦(唔記得個字眼係咪話1年內唔卒)應該唔會掛

諗緊個衰婆到時真係卒嘅話會唔會搞到我真係癡9咗線

可能學彩姐咁預告1年後

唔好做傻事

南總都用左一年時間卒

執得

乜首歌真係好差咩正座娘同母校都已經唔係啲咩好歌 但點都有17萬

雖然自己冇錢飛 亦都未揸過手
但自問柏木由紀幫咗我自己好多...喺我最唔開心嘅時候
佢係真係好有正能量 對我來講

所以佢對我意義好大 我想講我條命真係佢有份救返來

老婆

欲望者呢兩年最正A面無去握手都買左兩隻

乜48賣歌架咩

我夢莉留前鬥後

彩姐最後一次c個首歌我第一次聽到喊

的確唔係賣歌 但如果首歌太糞係會連一隻半隻都唔想買

個人睇法 所以我自己係冇買到No Way Man

我唔係總選要投票都唔想買tt

仲記得你舊年仲話要儲彈for今年總選

因為某ngt關係咪都無哂啦,連專都無埋

係奈奈握手得番卡既情況下,2s得番專同stu

相信10專就出架啦隊CON/14周年公演點都有野公佈掛

岩岩先再販完56揸乾哂我地,唔應該咁快有

不過都應該有啲野會講下既,下年con都未講

隊CON去唔去

之前個啲？睇個場囉,個啲得個25x個位抽唔中點去

TDC喎 應該有2-3千位

如果出隊con時間岩都會去既

開波未

轆轆個肚仔cls

係你地姐廢歌買一隻半隻咪算

冇得貨金總選 咪用筆錢做下其他野/投資

唔好又1月果啲舊年就係撞正有con所以冇公演睇連電視都冇得睇

其實係抽握手姐點買一隻半隻

要dl uk巴啲圖又要放圖上黎好忙

咁都唔算揸乾啦要握就點都會抽架啦
我講嘅係 唔駛因為冇總選冇得倒錢就抽多過平時嘅量

係咪要用心口整碎佢？

幫手推下

世界仔記得改返#1個小粟有耳同改走個萌夏黨

屌你用screenshot刷

我都係放twitter圖咋

冇架啦

所以要偷圖就modelpress/西スポ/其他網

全部都係解像度問題做唔到wallpaper

1001比你 我995之後唔覆

第二果張住家女友feel
不過唔係我條女 可惜

食雪條

屌呢集真係鳩到仆街

第一張個細轆

一連三集